一人一個返工先開始聽到既Terms

畢業前無點用過 返工之後就開始聽人講 再會用埋。

埋數
啪數
射波

邊個負皮

TB

好過大學啲垃圾話先啦 transit champ 啲on9 野

未入U前真係諗極都諗唔明咩係上莊

我以為係拜神 個啲野 on9名 唔撚知邊個諗

屌譚🤙
成班同事一想食譚仔就會話去屌返個譚先🤙

襟撈

無得做

Noted with thanks

TT

EOD ETA

閪冧
點檔
縮骨算爆老撚土
借皂洗
擺門

搭鐵

無聽過

做多幾年野就會識

撈邊行 咁偏既

好大陸

KPI ROI

我year2先知上莊係成班人圍威喂

Com sec / IR?

以前覺得係上樁
姐係一個社既支柱咁

出pool又係
到依家都諗唔明pool點解一定係單身pool

勞工假

R手指 R荔枝

走飛機

見咁多負皮就知連登幾低質

古惑仔之少年激鬥篇？

好擒

CV

418
異退
大家姐

engagement letter/in lieu of/time sheet

屌你老母臭化閪

咩意思

未畢業應該都會聽過 以前有教

咩意思
股票相關？

As per
Attached please find
FYI FYR

21314

中學讀特殊學校？

我都以為係，莊香拜神果d

和民 / 日本眼鏡店？

嘔個abc 俾我

咁你食吉野家 美心 大家樂
係咪講屌吉 屌美 屌大

爆獲
黑碼白
𨶙就

OT
扮工

射波
獲氣
頂住個雞頭先

打麻將連莊我就識

嘥精

差佬

BAU

buy time
per
idle左係度(老細最常用)
as discussed (比老細知我同該同事有face to face討論過)

件貨賣呢個價要飲喎，做唔到呀
點解蝕錢係用飲呢？

Wok
啪/揼數
放飛機

OT

Sem

環保吹♻️

掃把

Received with thanks

老細到

大砧板，第一次聽完全估唔到咩黎

春茗

屌母🤙
成班同事一鳩痕就屌你老母先🤙

bau
bcp
fte
lien
man day/man hour
pain point
pmp
saas
sweet spot
stp

啊⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯中出你好冇

我覺得好mk

QQ - quick question

double handling ->做完又做
consolidate -> copy and paste

最鐘意將啲簡單程序講到懶pro咁

Night food

走房
Q房

hj
bj
ml

比條公我
解咗條纜嘅氣先
出去開會先

原來咁多人做草根工作

幫幫手，下次我頂

裝修佬? 我d工友都成日話閪林做

屌你老母！

幾好用

我

打大佬=屙屎

而家啲中學雞開始喺ig snapchat嗰啲學埋大學生啲鳩屎terms

U記

as spoke
as informed
as talked

ground check ok

冇錯，就好似食女會話去屌女咁

jargon

psd
apg
bhe

漏招

"有未？" 呢句

我都以為係拜神 要上莊

疏架

冧檔
炒場
做數

比人捽，捽數

丁元王叉仔共也分尤平

棄飯
菠蘿
on one

MA
double up
double sideway
acting up

打掣

依啲係舊時嘅用語啫

方加

cc
科比我 (forward)
On top of (email)

426 雙花紅棍
利伸：做保安

柒

PI

老鐵 skr
打醬油

講緊

建築

TOI
RoRWA

FYI

爆獲

擺門 由其係啲西老闆

Drop note

UAT
Production

NIL return is required

公墓員

for your

唔好咁講 唔好咁講

其實 toma 係咩，to / ma 係咪分開用

Information

noted with thanks

100毛成日講 一定知

迫科人

請指教

VL

Tt
Guarantee letter

It狗？ 好多都唔識

做鴨？

少聽

馬攬？

Well noted

to=time-off
ma=medical appointment
冇人講過要分開用 to你要點用都係度度唔同

咁搞笑 我多數講大便

諗起中學生扮晒型講就打冷震

呢句捽得好應

解釋

誰大誰惡誰正確

Should you have any comment please do not hesitate to contact us. Thanks.

黑
白

Psy

屌啲中學生以爲自己好熟
我見到都起雞皮

呢個真.
仲有All party

建築野
大學教叫transfer plate，
姐係停車場/會所/商場同typical floor之間既結構轉換層，
因為好厚所以叫大砧板 其實個term幾有靈魂

I三P = independent third party

Per our offline discussion
FYI
OBO

報驚

大灣區同志

Jot 喎 Ching

Feel free to reach out...

銀行？

老油條先咁講

MOQ

收科

幾得意
其實會所商場一般好少柱 係咪難起過上面啲單位
地基係咪有特別設計

Fans club 會長？

1號 2號 11號

我黨

Before COB today

快車 慢車

好少開post
有無人講下點解咁多負評

典型香港人常犯錯誤

多鳩餘 其實by today咪算 唔通真係2359 俾你咩

呢個得你地班on 9仔用，唔好以為全世界都係

認得你條友 好似隔離post好出名

呢啲係做果間野先會聽到姐

邊間

mnc有時差
會用多d

老麥？

你地應該岩岩畢業？定係男人堆？
我公司有女人 多數講 Eat Tam Jai ho5ho

咁多人做U記

白卡佬/精神科

有無人可以答下我？我很費解！

fyi
我司

貴司 請查收

procurement
grateful if xyzxyz…

I will appreciate it if xxxxxxxxxxxxx

點檔

快車咩意思

BAU KYC

DMZ
MITM
落patch

請問點解

AML

泵？

冧檔
拍硬檔

BGL

𨋢

落pman

MSE

大車

雞頭咩解？

keep場
on floor

m計

唔係咩

大蛇
一樓二樓三樓
反咗釘

有限錢

紅豆沙
寫大字
包糖

我未返工都聽過喎，
係大學宿舍裡班同學都講

糖水店？

咩呀，同事成日飛的垃圾note 落垃圾桶wor

Sorry to be a pain

做咩咁含蓄 絲？

強姦金

Keep me in the loop

takeover
出tender
vendor
poc
FYI/FYR
TBC

仲有COP

追更

TAT = turnaround time

全部巴打
咁講可能幽默啲掛

跳point
被人雞
大佬

呢個真

搭鐵係咪姐係扎鐵啲fd?

連登個個fg 50k 不過係做地盤

i endorse

屌你老母

你班八婆fd出事未

BR
AKA

邪教

擺低食枝煙先啦

Ba?

會唔會係term

Mary is copied

咩叫雞

細佬我返物流，成日見到啲單寫 as per manifest

Quote價既時候？

一腳拉到底做1212

To whom it may concern

之前返過地盤一排，成日聽到啲師傅話咩「卡化、卡化」，之後先知原來係扎鐵條鐵同石屎牆身面（即釘板後塊板面向條鐵嗰面）之間嗰層距離，行內俗稱 Cover

西迷

炒場

返四

OOO

公主做咩產品？玩具？

電話都可以discuss 過

肥婆

ICBM

你做acct?

得手
另事
射波紙

Mk到震

Mb仔

返工三寶 爛做 襟屌 沒炸型

Let’s take it offline

我酒店狗中咗

Wow你邊行？
我都成日講KPI
ROI...之後或者要

KPI
Costing run
BOM
Routing

418
713
56B
778910
SL120

Submit ticket

COB
YTD

Wok
Tail底

Outstanding

咩係鑊氣

叮噹

街場

喂屌 去個one先

數布草

放狗
飛貨
張野

Wok

錢錢
開頭以為某人扮可愛
但轉幾間公司都係咁講

彈閘

FYI, ASAP, forward

com leave
爆鍋
牛仔
少爺
大家姐
老總
捽數

粗磚

賓周

banner
7字位
cmyk
colour proof

lead in
copy
direction
strategy
deliverable

KPI

得手

契仔
化妝
雞脾
Ct丙

呢啲幾common 寫字樓

騎師？

Feel到將會有大獲野 或 Chur 野會發生

Big4人

46

U記朋友好

好似幾型

Ok u win

Sponsor 定 FA

Touchwood
啲上司成撚日touchwood前touchwood後
講咩都帶哂頭盔咁

Short數

Appointments

Regards

Your sincerely Your faithfully可以掉落垃圾桶

周

老鼠假

leading week

417
418

公司出信都係用yours sincerely, email果d先regards, cheers

Per talked,
As discussed,
As per our meeting earlier,
Cc埋兩家老細 比人知道我岩岩做左野

腐皮係因為返工前就識？

倉？

AVM
Res
Ara

F&B?

Pari passu

首先要知咩係鴨
郵差 ot一個鐘叫一隻鴨
被人cut ot就俾人雞

xxx please follow up

揸船叫車船

NFWP
No further work performed

水上人

唔再係單身
喺個pool of candidates度出左黎
利：估

之前出街聽到兩個著住校服中學生嘅對話

話咩仲有好耐先sem break

屌我以前叫開暑假入到u 先會用sem break...

大學都有教

跌級

收口

梳子

outstanding

巴打做過？

你一定係低下階層 冇知識學歷 社會垃圾 做埋啲19工
萬零蚊人工

isbn

大家咁話

夠鐘就準時收工

好似騎師彈閘咁快

kpi
壓低加人工幅度嘅藉口